JJ 林俊傑 聖所世界巡迴演唱會2018 香港站(3)

JJ 林俊傑 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年9月23日 - 25日 (共3場)
門票價錢: HK$1080 / $780 / $350
演出場館: 紅磡香港體育館

優先購票a): 2018年8月1日10am起 (Citi Clear Card)
優先購票網址:
優先購票熱線: (852) 3761 6515
(售票首天每人每次限購票6張)

優先購票b): 2018年8月2日10am起 (其他認可Citibank信用卡)
優先購票網址:
優先購票熱線: (852) 3761 6515
(售票首天每人每次限購票6張)

公開發售: 2018年8月8日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

詳細演出日期
1) 2018年9月23日 (星期日) 頭場
2) 2018年9月24日 (星期一)
3) 2018年9月25日 (星期二) 尾場

未公開發售就開到3

唉屌 已經打定輸數8號都係買唔到

已經預咗係香港冇得睇 最壞打算係去台灣睇

321大法留名

+1 台灣氣氛可能重好 (?!

hold 飛L，爛手指！

8號再黎啦

我又覺得唔係有人hold飛
係個系統真係太差

台灣 咁耐都未公佈

就算加場會唔會都係一早畀內部認購咗7-8成

之前睇到佢同黑人個Live 佢講好似話下年初先有

雖然最後買唔到飛，但起最後接聽的通話入面，我同接線的巴打講辛苦曬佢地。
佢好感概同我講，唔辛苦，大家都辛苦。

我想問聽日係咪仲有批飛放 定今日冇就冇

有無問幾時有飛？

今日賣晒
聽日邊會有
大家一齊等8/8

8月2同8月3係比citibank客戶
換言之今日賣晒，聽日都應該無

有問。但係都係官腔話 要視乎主辦單位的安排。完。。。

好想睇jj呀
希望8號買到

係就好

好黑箱

咁聽日睇睡袋算

唔該曬先
祝有飛

唉 AEG好過cityline好多

唔知有無hold 飛比聽日

x2

聽日無啦

想排通宵 但係比個fd話我癲撚咗 心諗我排嘅話咪又係幫你買埋 噪乜柒

講真而加係排通宵都未必買到 得三場又咁多人爭

南亞狗

我到而家都仲係321
連已滿呢2個字都冇見過

仲未give up

仲有一張 但hold左

已經full埋

yeah終於可以死心

夠鐘死心了

Cityline係咪最垃圾嘅售票系統

係

知唔知買到會幾時寄出

我想問幾時先收到飛？唔覺佢有講

之前有巴打話官方無答佢，
但一般優先飛 應該開show前 1~2 星期先會寄

公售再努力

開show 前兩星期

平平地買個頂住檔先
拉大隊去團購有冇折

堅？

8號凌晨排得啦掛

第一次睇演唱會好想就係睇jj 想問一個人最多可以買到幾多張飛 可能到時得我自己一個人排 要幫屋企人買埋 個個都要返工

好似係6張
諗住排邊到？

荃灣呀 我呢幾日都有睇po 真係推得好快 原本諗住叫fd幫我信用卡買住先 但佢又唔肯 唯有自己排 但依家睇落 會唔會有人已經排緊啦

應該未咁早
可能星期一就會開始有人排
你會唔會排通宵 我都想排但得一丁友

我會呀 第一次睇演唱會點都緊張啲

不如一齊 我都可以通宵

我諗緊通幾多晚好 我專登請埋假

你係住荃灣？ 會唔會去到睇下有冇人排緊
我覺得星期一開始排會穩陣啲

唔係住荃灣 但附近囉 咁通利最近喺荃灣嘛 我星期日添呀諗住 因為jj近排都上多左啲節目 而且對上果次黎香港都3年前

我最近嘅通利係青衣 不過上次排五月天好多人 而且啲職員手腳慢 所以今次諗住轉地方
不過未排過荃灣所以唔知
好早 排頭位
佢依幾年紅咗咁多

絲打？同住荃灣啊 你諗住幾時開始排？

職員呢啲野好難講 話唔定今次果啲職員同你上次果啲又唔同 一齊都係講運 真係要呢幾日行過去睇下條隊點先知 但我呢幾日就成個人都好心急

冇錯 買飛係睇運
今日撳咗成日都撳唔到已經好灰
如果連排隊都買唔到就真係

收 25

1080
二連

應該星期一開始
但未搵到人一齊排

我想撳都冇呀 冇信用卡 所以得返排隊 依家就好緊張 好想即刻衝過去排但係要返工

我都係荃灣區 有冇興趣一齊？

張卡我都係問咗好多個fd先借到
不過碌到入個網又點 啲飛俾其他人hold起哂
完全買唔到
我都好緊張 好驚買唔到 前年排過一次 得個吉

有 多個人多個照應

留個tg wingyww

我原本諗住信用卡優先場實買到 但依家睇落真係唔係好掂咁 我演唱會都未去過 所以先想睇一次 但買飛真係好撚難仲要排幾日 唔訓都搞唔掂

做咩要利申係絲

我都諗住實買到...

冇買演唱會飛既經驗嘛 一錯過左就唔知要等幾時先有啦 上個月佢深圳或者上海場我都諗住買 順便去玩下咁 但佢啲大陸買飛網我又唔識搞 一click入去又賣哂

我未試過買其他地方嘅飛
但想買一次台灣場 感覺台灣場正好多

睇上一個po話台灣個賣飛system會好啲時間同資金許可 我都想去其他地方睇 但今次香港咁近 點都排左先啦 btw 通宵排帶啲咩去

咁難得等到嚟香港開
我都唔知 未排過通宵
見到上面有巴打話帶睡袋

我諗應該唔會訓得著 帶把風扇仔掛 同埋去大河道買宵夜食

其實我驚瞓覺會俾人偷嘢
絲打一唔一齊排 我同另一個絲打傾咗陣 諗住一齊排

你地諗住幾時呀 我7號好似自己一個 5號同6號 我細佬可以射波

星期日/一開始 其實我哋都唔知幾時開始排好

我就星期日囉 因為驚啲黃牛黨

留意到有人加tg 然後平賣
要你落訂/比錢先

大家小心 9成呃人

排三晚?

係咪今日重有機會？

各位巴絲會去邊間通利/Urbtix排？
避開，揀左一間極冷門

應該無，但都準備下

點解咁講？

唔係今日都係city card 咩？

Citi優先嗰啲琴日賣晒啦

琴日賣哂應該就無架喇

事與願違天天不斷上演
無能為力的瞬間

入去已經寫明優先飛售罄了
btw, 五迷post都見過你

double價收飛自睇
有意留tg

屌炒黃牛嗰啲快啲俾人拉啦

都無現飛

拉左CITYLINE呢間公司D STAFF同老細先

cityline個網入唔到

賣完啦

今日個網仲衰過尋日

有冇人有1080同我換780

賣晒入黎做咩

賣晒都係入唔撚到

買得1080嘅會唔會係想要780呀？780係3個價位入面最後先賣完

愈入唔到愈以為有飛賣, 愈以為有飛賣又愈想入去撞下, 愈多人入去撞下又愈入唔到

已售罄

唔好趕住要飛就走去落訂比人呃

排3晚都要架啦 唔敢睇少啲人既瘋狂 想再早啲添呀 驚自己捱唔到咋

幫我買2張1080 double價買 ok?

你係比DOUBLE既,上VIAGOGO買都得啦

益連登好過益外家

星期一/二350/780

每張+$132

3000收2張780，有意留tg

尋日去到五點幾剩番23/25 1080喎
我都係問下睇下有冇機姐

我都諗住早啲好
不如一齊輪更排

已經俾人呃左

more
不過講真唔好益牛啦
一日有人買牛一日仲有牛呀

落幾多訂？黃牛幾錢？

我撳左3日都入唔到去買
都知自己對唔住咁多位
但真係逼於無奈先去買牛
大家盡量屌我鬧我

黃牛普遍1100-1800
我落左差不多全數
希望佢唔會呃我

$1100係$350？
落訂最多一半，邊會落咁多

咁急做咩

呢個價錢到時都買到啦, 仲要公售都未開始
唔明點解三唔識七可以無啦啦過咁多錢俾人

如果公售好多人買唔到飛，飛價只會仲貴

1100係1080
聽落都幾荒謬
咁平

唉 到時8號排隊又驚買唔到

只能說good luck
你望就望佢係良心賣家

提早落訂互相影身份證加user name是常識吧
利申：冇買過牛

你肯佢都唔肯啦

集氣希望佢唔係
我諗佢都有上連登
如果你見到呢個comment
希望良心發現 唔好呃學生哥錢
如果唔係驚你用得唔安落

出面$1080炒價$2k up
優先飛每張手續費+$32
就當唔計$35shipping
$1080+32=$1112
佢收你$1100，你都敢訂

想睇演唱會啫，可以冇晒思考能力架咩？公售都唔試下

大家如果收飛要小心
好彩我都睇下

最好置頂 呃人正仆街

我想問D 通利係商場入面，你地係點排同排係邊的? 唔會有人趕走咩?

開始都覺得怪放1080+200

又係樓上條仆街

+250

我話面交佢唔肯

一定要fullpay佢戶口先，各位巴打小心

真係要比多d人睇

覺得自己好傻仔 原價幫人搶3張780

全部集團式
想問報警有無用

我已經中左招 希望各位唔好學我咁衝動
第一次睇演唱會 見女朋友話中意林俊傑
所以已經1號開始撳入個網搶票
搶左2日都係入唔到去買票
情急之下就去IG撲票

我認我抵死 想提醒各位睇唔到就等台灣啦

報警啦巴打
雖然唔知有冇用

早幾多日去排隊先必買到
有晒條友ig 銀行戶口 真名等等
不過差佬應該理你都嘥氣

同問
本身仲諗住前一晚先去排 睇黎依家要早多幾日
大埔通利有無絲一齊

買黃牛o者，未必係呃人ge。

剛追返post，似係同一個人收人錢。
$1100係$1080？ 官方手續費都+$32架喎

求林俊傑 350/780/1080

任何日子

2連或3連或4連都ok

所以我諗我俾人呃左 唔敢話俾女朋友知
邊到總可以買票

1100 賣 1080 俾你
我肯撚定你中左伏

CITYLINE 派完飛果日
係 FB 大把你人放啦戇鳩

我到時會再試
當俾佢做帛金啦

但要等到成開show前一兩星期
不過派完飛啲人放嗰個價 應該平過而家買好多

佢唔賣平血本無歸

全世界同時間收飛
大把人平放啦

好難講
子華/軒仔反而仲貴左
開show當日仲貴都見過

子華last都唔出奇但你去到最後個場就即

子華頭幾日場次，平到差唔多原價

hold到 last 先賣果d人係少數，正常人一早就賣左合理價啦。

係呀 十幾號開始爆到天價

軒仔都係頭幾場完左後
最後2場天價

所以飛呢啲野 自己覺得岩價就好買了
唔係去到尾比人湯豬咁湯

係咪可以肯定，1080飛放低過二千就係昆人？

正常係
除非佢係良心賣家

自己唔睇都放比你 😂

但jj唔知會點， 周杰倫日日都爆

三場太少啦一定炒到

就算唔2k
1800-1900 實走唔甩

痴線，我啱啱經過柴灣青年廣場，已經有南亞排隊黨排緊，一個人排10個人

認真咩? 係門口排緊?

停車場個轉彎位，有指示牌寫，購買城市電腦售票網門票請在此處排隊

3000已收

我聽日都要搵下最近個間有無呢D牌

哂撚哂個位

要去啲冷門通利

有冇人知邊區少人d?打算今日去排

8月8號 仲有無可能上網買到

元朗通利未有人排隊

真?會唔會條隊唔喺門口?

早3日去排

唔好唔記得新聞報導過D南亞佬係2星期前就排緊

妖 我嗰邊已經有凳係到

唔加場?

剛剛經過元朗通利，有一南亞女人和小孩，有一架bb車同紙皮

未有消息話加場

已經過左數點算

只可以當買教訓

去台灣睇算

又係$1100賣$1080飛俾你？

屌班蝻

痴撚線

一名男子早上在位於紅磡黃埔花園的通利琴行外，排隊輪候林俊傑演唱會門票期間，懷疑遭兩名南亞裔男子襲擊受傷，送院治理。
事發於早上6時許，事主被兩名南亞漢以刀及木棍襲擊，手部被斬傷。兩人行兇後逃去，警方正調查事件。

有冇巴絲喺黃埔排緊

1823食環 幫到你

然後你排咗佢地個位 一樣斬鳩你

上次排都係咁清

唔係 1080+150+32

入左全數？

直接打電話？求教學
1823上網覆左我 但呢2日會唔會清得切

打1823
講成地都係紙皮 帳篷 無人處理
懷疑係比人亂拋垃圾 阻住人行

做野快手嘛？

今日打 聽日做

睇情況 請不要虛報

唔會濫用 係真係見到d蝻擺低左凳就走

咁係雜物阻街

睇黎真係唔會加場

入幾多都係100% 中伏

唔加場都正常，有D城市都只係開得兩三

唔係炒價都買
唔會懷疑下咩

去邊間排好呢

D凳冇人睇住但痴住排1-15

排隊買林俊傑Concert飛 男粉被南亞男斬

紅磡黃埔花園環海街通利琴行對開，早上6時許，26歲青年排隊輪候林俊傑(JJ)演唱會門票期間遇襲，遭兩名南亞裔男子持刀及木棍襲擊。事主閃避不及左手被斬傷，惡漢傷人後逃去無蹤，傷者自行乘的士到醫院求助。

遇襲青年目前仍在醫院留醫，對被斬仍猶有如悸，他受訪時形容事件始料不及，萬料不到只是排隊購買演唱會門票，「估唔到會斬人」。傷者表示，他一直有聽開林俊傑的歌，很喜歡他，所以打算購買演唱會門票自用，並在發售前四天便已與兩名朋友一起到現場排隊輪候，所以排得頗前位置，其間已見到有南亞裔人在現場霸位，有南亞裔人更向他們投以不友善目光，但當時未有理會。

對於遇襲情況，他形容當時很混亂，亦不想多提，只表示有兩名南亞裔人取出利刀襲擊他們，他與其友人見狀立即拔足逃跑，其間自己左手被斬傷，至於他的兩位朋友則未有受傷。他表示與兇徒無仇無怨，自己只是一名一心想看演唱會的忠實粉絲，希望警方可以關注問題。

南亞裔男子

出左座位表, 三面台, 好少公售飛.... 好似係

有冇圖？

圖 please

上網揾唔到邊間通利有票賣
請問一下係咪指定邊幾間的？

所有

好的 謝謝

幫佢補充下, 係要有賣飛的通利,
有d通利無票務的。

city line 果d?

通利官網咪有寫囉 唔駛餵埋你入口掛？

sorry
我自己有揾過，但怕自己排錯鋪姐
第一次排隊買飛

btw, 真係排通頂咁痴線？

我估分分鐘可能得頭十幾個先買到飛

因為收到風
得好少飛賣

座位表呢？

宜家香港睇出名果d演唱會邊次唔使排通頂

上次黃子華唔使通頂, 一早去排都買到

黃子華30場又點同
jay，五月天，19 moment，JJ，張敬軒開到30場應該個個都唔使排

各位排隊買既巴絲真係要小心比印巴狗插隊再圍你，保重

不如開private party 算啦

所以痴線既係主辦單位, 開得三場就唔撚好攪la

出現鳥, 公售咁賣法真係好on9

望到個座位表真係忍唔住笑
不如唔好賣la

咁樣唔好去排啦，浪費時間。

得嗰咁少位 on9??

痴線 真係太少位

頭5分鐘揀唔到位已經 gg

咁我星期三仲請唔請假

黃牛網成交價 (只供參考)
$1080=>$2000~$2400 ( 個別有$3700 / $4400 )
$780=>$1400-$1899
$350=>$1400

如果排隊好宜家落去啦

SUPPER又係咁
係咪開得紅館既 都係咁

比想像中多

周杰倫好似黑D

咪又係比班蝻買晒

有冇人報告下排隊情況？

咪又係咁黑

上環見到有一個賓賓排緊

一頂十?

多佢一倍場啊，第一次公售6場加4場

有冇得問下佢 幾個排

佢附近有冇凳仔帳篷？

一把姐算唔算

覺得唔係排頭五都唔會買到

有冇人喺奧海城、megabox？有冇人排？

咁少飛放棄去台灣睇算

係咪2019台灣？

應該要排到2019

有消息話台灣應該係2019年年初，日期未定

q
荃灣

係蝗黎！

綠楊啲絲打小心

肥妹

有幾多人排緊

見到個座位表諗緊聽日好冇請假上網㩒

請得假就落去排啦

排隊吧

個座位表黑到咁 今晚落去排應該最多買到780既山頂位

我冇排到 太多人

有冇人可以影下各區排隊盛況

我幫一個唔太熟既朋友搶左4張 後來發覺佢原來想拎黎炒 而家我唔撚想比佢

如果真係唔俾佢又有多 可唔可以讓兩張俾我

Sor 我會拎黎炒

黃牛死全家

我要自己一個睇演唱會

我係真粉黎 但都要食飯 sor 各位j迷

原價放根本冇捐失 唔俾人地炒但自己攞番嚟炒咪撚叫自己真粉

唔好講到買飛好撚辛苦好撚慘.
你係真Fans既, 排隊/ 瘋狂F5/ 甚至請假F5, 你會覺得值得.
你唔係岩睇既, 根本唔駛去買去搶. 搶撚完講到買飛好撚辛苦要收番錢
係真粉既, 留番d飛自己入場睇啦.
(利申: 五月天同軒仔我都係F5手波自己買)

cityline搵唔到既

有citibank卡想訂

唔好假膠啦

唔係可以優先買? 㩒左條link唔見

係啊 因為比我買哂

單丁睇，一張搶唔搶到

有真既座位表未？

你當果個假會開心D

排到咩情況

安全？可狗衝？

仲未出official 座位表

Poster未有 乜都未有消息 會唔會有伏

聽日一張卡可以買幾張？
同其他演唱會一樣都係四張？

無現飛唔好買

聽日公售 到而家仲係乜都未有
Cityline

urbtix喎 你去cityline做乜

仲講緊cityline

梳 記錯
不過咪又係一鳩樣 咩都未有

排成點

聽日去通利門口問人買票

聽日翻工load3G

仲未有座位表

去通利買洗唔洗好早去？

每人限4張

可唔可以讓兩張比我

邊到睇到？

唔信
有人係出面影左相
座位表一樣
3場約6000張

頭十分鐘入唔到個網 就應該冇哂了

本身已經貴
個show 350仲要得咁少
買到就係贏家

算好過SUPPER MOMENT 果次

350得咁少係咩玩法

開售日期: 2018年8月8日 上午10時

共3場，約 6 000 門票於城市售票網公開發售

* 售票首天每人每次限購票4張

售票首天信用卡購票限制 (適用於網上及使用流動應用程式購票)
請注意，為防止來自電腦自動程式的大量購票，此節目設有售票首天信用卡購票限制。顧客於售票首天透過網上或流動應用程式購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

落去排隊未？

排隊

supper moment未至於有贏國人同蝻過黎排到傻(講緊依家係兩三日前已經有人排緊)
所以應該係更加難

你又唔教下我點入個網

好似冇得網上買，只可以排隊買

可以上返urbtix個網買，或者down城市售票網個apps都得

個個假 就咪咁認真理佢啦

JJ 響大陸係咪好紅？

歌手黎講頭幾啦 基本上開幾多場就秒幾多場

現票 收 林俊傑 350/780/1080 連位，可以俾手續費，賣請報價，PM

Whatapp : 98389257

你冇聽佢唱<<輸了你贏了世界又如何>>咩

我覺得《忘了你忘了我》《至少還有你》好好聽

翻唱黎講崇拜最好聽

正到痴線

崇拜我覺得係近年佳作

其實呢個節目係比咩嘅

冇睇呢個節目 只睇JJ 翻唱

占士去左湖人點睇

聽日排隊唔知仲有冇呢

排頭10有冇機

搭車去冷門通利仲好啦

你排邊

你排邊度有頭10？呢家有幾多人？

灣仔

呢家有幾多人？

你黎睇下咪知

其實係咪排唔到頭位既話上網搶仲快？

上網10點入唔到基本上已經收得皮

前面班蝻一個排幾個先

問完都冇用 聽朝先知

但排唔到頭位 開賣個段時間要同前面批人同網上啲人爭 如果係咁 不如慳番 係屋企搶算

頭位又有幾可排到 係屋企又有幾可入到個網 好矛盾

有冇人排青衣？

依架個網已經入唔到

呢到真係咁多人排隊

噤絕望既座位表真係排黎都哂氣
基本上頭位係黃牛既話，聽日一定一變十
再由蛇頭派錢揀埋位，玩十個到就賣哂
你諗吓係公司上網入唔到嬲d定請假排到你買唔到嬲d

direct link？

有冇計仔可以趕走晒班蝻？我估佢地大部份都冇身份証，得行街紙

排隊好悶

用電話亭虛報話見到佢地有刀
警察就會查身份證

有冇人收飛
原價 ＋ 掛號手續費
只想要信用卡d分

買到一定有人收👋

我收

我收呀

你開得太多鳩post 水我入去 唔撚放比你

I want, thanks!!!

點撚樣買到

廢青反正無野做
準備落去排

我求飛架 有既話 話我知

誠收2張780/350

屌你老母
你買撚到我跟你姓
無飛係手就串撚柒柒

你買到一定有人收㗎
咁搶手

預計頭5先買到

頂你個肺 商場又話開7點，7點未到就50人排緊…

想要

邊到咁誇？

咁大獲

翻工淨係用到電話打過去 睇黎都要周圍撲飛

誠求 350/780/1080 乜叉都要

自用

就算唔排隊,你起碼都試下自己上網撳先啦，好唔好意思未開賣就伸手

supper moment都係咁上下

一人限買幾張？

4呀

排緊30尾，希望有
但求同朋友兩位自用

咁點會頭5先有機

唔係得排隊嫁麻。。

ching我連urbtix個網都入唔到，莫講個APP

想問邊啲係主辦同協辦?

黃牛多謝你

大把bot

正常人點會入到

係urbtix買飛個流程係點 未買過

撞得入就贏咗，因為唔會好似cityline咁濕鳩入去都仲要撞位

係咪瘋狂f5上面巴打條link就得

一樣撞位

又黎3...2...1...0
求大法

好緊張呀點算

屌

自膠先

幾時開始連retry都唔駛架?

等緊打電話 女朋友第1個願望

高收

Whatapp : 98389257

條傻9肯定入都未撚入到啦

入都入唔到

但係條link用唔到???

電話都留俾人

9點開始已經入唔到網

之前巴打PO既DIRECT LINK唔WORK...
有冇人可以SHARE另一條??感激

入唔番

出售物品: 尾場 周六 SUPPER MOMENT 11.03 480 2 連位
64 段 24 行

1500 2 張

whatapp98389257

黃牛仆街死全家

direct link都係快一步, 你chok主頁都一樣, 入到就入到入唔到就入唔到, 唔係好direct

改左system，自動刷新？咁應該點做

排30幾係咪可以收皮架啦

入到主頁個網知唔知會唔會彈走 好想買到 用埋同事部電腦

yes

返屋企訓教啦

得6000張飛有數得計，每人4張，排隊加網上搶

登入咗先！

不停re load

依家已經

ERROR

Response Timed Out

鬼有6000張飛
你有冇睇過果個黑麻麻既絕望SEATING PLAN T.T

可以唔洗排

禁F5定掛住係度等佢load好？

售票網個Server冧左

三場加埋，人地官網咁寫我咁講

三年前好易買 呢家想買都咁辛苦

F5 加 打電話☎️

點chok主頁？。。。

3場加埋係6000

唉 想睇場演唱會都好難咁

30尾 但求自用

唉冇機會喇係咪

唉屌瞓左成晚都運吉 求入個場姐

仲以為已經少左人聽台灣歌=.=

定d黎， 有機既

30尾我都未驚，都唔知你驚乜春

其實我好撚驚 想睇個演唱會姐

有啲mk仔想拖撚住唔比人買飛

應該新野, 之前張敬軒都冇auto refresh

係 好似預防左一d野

我想買山頂jar 係咪冇咩人搶

好似如果你自己f5係去唔到購票page

發夠夢未

入唔到

山頂先最多人搶，仲要得丁屎咁少

半粒中都入唔撚到

自動重試同抽獎冇分別

好撚黑仔呀me

8點幾入到過之後冇成功過
係咪有人app 連3.2.1 都去唔到?

但係咪可以block左d 程式
咁好似我地呢d凡人機會大左

F5 係咪真係唔會入到去

自動reload

無得AUTO CLICK

岩岩彈番我出去

唔好忘記仲有打電話啊!! 21115999

公售先auto refresh收皮啦 又唔見優先玩auto refresh?

頭先已經放咗閘

唔係十點先開始咩

以前人手機會大好多
依家得返d bot

我都係俾人踢左出黎

巴打，你點入到去架？f5？

入到都冇用登入唔到

到底點解唔可以實名制啊..........-.-

既得利益者受影響

點入架巴打
好想買

點入到

究竟瘋狂f5 會唔會入到

如果入到個title bar係咪會變左唔係就咁URBTIX
依家我要人手CLICK下每一個係咪未入到=.="

其實有冇人真係打通過個電話呢

倒數1分鐘開售

集氣 求入場 自用

賣哂嗰陣咪通

未賣就求飛 求你老母

好似會踢返出黎

想買兩張350呀

經過葵青,見到最頭又係南亞

完鳥吧⋯⋯

各位加油

350只有最後一行
垃圾到呢

而家剩係可以望住佢auto retry.....

而家冇得F5?倒數3秒?

認真咩

完 入唔到

你無睇坐位圖咩

入唔撚到呀！！！！！！！！！

有冇排隊既巴打買到？

有冇人可以幫我買埋或者放
任何價位2張😭

冇得用AUTOCLICKER 屌

冇睇呀 咁咪極少350

售罄

GG

唔使咁快就嗌入唔到屌老母 起碼十二點先有得收工

你係現場?

屌 賣晒

電話都打唔通

有冇入到嘅人講下點先入到

真定假啊

你老母畀狗屌

真咩

買到唰終於 02分入到 780*4

吹水死全家

係咪呀？

電話打唔到
網又入唔到

你老母被狗屌

用咩方法可以入到去

個網改到咁點入

對不起 門票已售罄

仲有幾多位

痴撚線個網點入

已買頭場4張

瘋狂F5?

點入架？？

一開頭試尾場 1080*4 但已經無連位
跟住就試 780*4 去到第25行

城市受騙網比狗屌

係咁this site cant be reached

一張圖都無
你話你買哂6000張都得啦

1張有無人要 $1080

收3張加200
1080 連位
Tg nevergiveup17

已買4張買左兩次

好想睇呀

2018/09/24 星期一

要

正價

原價？

要！

YES

屌咩自動F5
係咪真係入到架

不如講下係點入到丫巴打
好想睇

Push

簡唔到位

屌你老母 黃牛做到咁出面

收350任何日子2張

係咪真係入到㗎

要，點PM你

8730大法又買30張

求飛呀，一張都要
年年都自己一個睇

cls現場話已經就黎無飛

d姐姐已經話搵唔到位

Auto click,
Bookmark 粒制

但依家應該係有D 好彩入到SYSTEM既人仲HOLD住緊D飛而未成功比錢

通理話賣哂

Auto click邊粒制？

仲咩唔影條女?

唔洗入啦，Hold起晒

求任何價錢 任何位置

係xx劇場

01分 撞到入去 都冇哂 4連1080

只係10分鐘

元朗

賣晒了

賣哂都未入到個垃圾網 笑左

10分鐘 all sold 痴撚線

收任何日子同位置

收兩張連位 邊日都得 1080/780/350都得 價錢可議 pm me or

你老母個垃圾網點入

入都未入過去

AIA客戶點樣可以有飛

入都未入到個網就賣哂

收任何價錢任何位置

得番單張

入到 揀唔到位啦

點解可以快到咁 個d人係點入架？

通利排緊隊
職員話得返單丁

手動f5入？

問返自己agent 啦

呢個網信唔信得過

黃牛

上次都係單拖去

入撚左 去到揀位果度又話我未連接互聯網

個網改左入唔撚到

屌你老尾通利個經理出嚟話暫時賣唒，仲要比頭8個南亞

收兩張連位 23/9 任何價錢
Thanks

得個幾張梗係一陣就賣哂啦
啲報紙佬咪拎黎吹奏話反應幾撚熱烈

以前人手F5都話chok到入去

而家咁樣即係幸運大抽獎

單丁飛都想要啊 最多咪自己睇

咩叫暫時賣晒

屌佢老母，點樣入

依家個網改左，要用咩方法先大d機會入到
好想睇JJ，偏偏依家先改。。。

Hold起左？

佢話有啲hold 住個位但未入到入面過數，所以仲未顯示Full

唔可以自己refresh?

有無人放頭場2張380
同埋尾場1張1080

改左d咩?

18分鐘，都唔知等咗幾多個3秒

邊到咁賤

入都入唔到 我想買張單丁咋..

咪就係
依家趕絕棍波人手黨

系統繁忙

想知有幾個人係上網買到，Auto-retry痴撚線，則係等運到

幾時有實名制

棍波入係實力

而家咁樣仲唔公平

都變左AUTO RETRY AUTO CLICK點會有用

有無任何位置 任何價位

大埔啊屌佢老尾，明撚明見到最頭都冇蝻亞

都冇用，得6000張

曾經入到
但佢show 冇cookies 錯誤果頁
唔係用無痕...

入左去揀咩日子咩價錢都係比人HOLD住哂
又話咩system error,但個時間又識繼續倒數

佛系等運到

屌真係架 我都排緊大埔 明明係樓下見唔到有蝻

其實係咪已經唔洗再禁同打電話。。

其實要至少3, 4部電腦
9:00早一個鐘開始0秒trtry

btw等佢果三秒食得屎啦

即係未入到 成日試到咁

城市售票網呼籲顧客切勿光顧「黃牛黨」
城市售票網從未授權任何人在指定場地或途徑以外售票，敬請留意。市民購買或取得未經授權的門票，會涉及風險，並助長門票炒賣，請循正式途徑購票，以免受騙及招致損失。

屌你老味咁就行實名制啦

點解要早一個鐘

幾撚時實名制，睇個演唱會都咁撚難

大家可以唔想睇啦已經hold起晒

賣星期一二飛

大量 每張+$300

香港太多人，市埸太大

唉 睇場演唱會都咁難

海關..

屌你老母

D支那人都走埋落黎

屌你老母 死出去啦黃牛

我屌你老母仆街死啦

起碼無左黃牛係到迫住個ser先 都係真正想睇既人買

叫人9點入玩鳩人

唔洗測試下?
例如今次整走左粒制已經玩走左一班人

單買一張都無

無撚用嫁
紅館賣黃牛唔犯法
除非佢呃人賣假飛

屌你老母啦

屌你黃牛

屌你後面班廢老，
個職員一話買哂就係度歡呼話終於可以買佢地d飛，
弱智都唔會今朝去買其他飛啦下話

屌佢，咁又賣飛比黃牛！

屌你老母又係入到去LOAD空氣
抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試

根本係法例益黃牛

十個tab零秒refresh都無入過
食屎啦

連登仔明明咁憎林俊傑又要咁多人搶飛

屌你老母啦，寧願唔睇都唔幫襯你啊仆街

推

曾經入到2次，俾佢彈出佐

打左十尻幾次 一禁就話通話失敗 咩玩法

你鍾意啦 你要叫春我阻唔到你

收任何一日 $350 or $780
兩張連位
加合理手續費

要比晒錢先再實名抽簽好過啦

愈多tab refresh愈慢 1個tab已經夠
叫多幾個fd用唔同地方既network仲好

到宜家都仲未買得飛應該都收收地皮啦

朋友

你條傻閪最叻咪攞人tg擺出嚟扮有飛 一係就鳩噏話賣晒

祝警察放蛇捉到你

屌你老母祝你賣唔出

入到個啲係點入
我除咗321個頁之外乜都無見過

兩部電腦各開20個tab都仲未入到
45分開始f5

屌你老母URBTIX 間接益黃牛

愈多tab愈慢無9用, 1個tab已經夠
叫多幾個fd用唔同地方既network先得

早入要黎試script
其實最ideal係9:50 - 10:00 入到hold住個session

係 最好搵埋KGB周街捉人

痴撚線 個網入都入唔到 買條撚咩

TG是假的

點解東亞無優先訂飛

收尾場3/4張連位任何價錢+合理手續費, 唔要黃牛唔該

我祝你原價買到飛唔使係度叫春

傻啦入去到都買唔到架

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

入到去都買唔到 屌咩

一樣入唔到,試哂3日

話撚左系統繁忙

人手F5又屌 整個制比你reload又屌 自動reload又屌 其實無論點轉方法都好 都係唔會夠IT狗搶

明明寫明不得轉售，唔犯法？

收頭場780兩張連位
尾場1080兩張連位
合理手續費

內部飛先係最大既黃牛

電話通左話所有日子票計都售罄

同意

收兩張任何時間 PM 出價

政府場所不受法律規限

知唔知咩係法

去醫下個腦啦仲學人睇演唱會

琴晚排到岩岩 比前面買哂 灰到早餐都無食
求下各位巴打賣比我
任何日子

入都入唔到
係咪真係賣晒啦？

早兩年果場都好易買到

時代變

真係唔犯法
之前黃子華捉幾個大陸人都係告違法逗留條件

01分已經即時入到買到4連 350

9點開始由佢refresh 9點55分入到主頁但無得登入
00分準時登入到就入左 個陣咩價錢都有得買
但朋友只想睇350所以簡左350
用chrome 正常視窗無開無痕

其實通利如果派籌會唔會更好呢？ 就算唔實名都好，佢眼見前面幾多個就派會唔會好啲？中間蝻亞攝入嚟都唔會派比佢咁

收350 兩張

買唔到唔係問題，最緊要係公平
宜家俾班黃牛同蝻買曬，真正想睇嘅就買唔到
入場嘅勁多大陸人，睇下周杰倫果幾場講野嘅都係大陸人
用身分證/實名有幾難，整個公平嘅賣飛方法（例如鬥快入完之後有條虛擬隊）有幾難
宜家買唔到個個條氣一定唔順

收2張$350尾場連位

u are lucky

有無人講下係咪連單人位都賣哂？
奧運呢邊仲好多人係街外on99咁排緊

點搞

上次黃子華我都入到3次買左十張飛
今次乜撚都見唔到

等加場

D位西到呢

你就醫下你個腦
個個真心想睇場演唱會
你就係到炒飛
啲錢都賺得唔光彩啦
自己用腦諗下啦

要比OT錢員工 不了

按《公眾娛樂場所條例》第6條，任何人若以高於官方價出售「持牌公眾娛樂場所」的任何門票，屬於「炒黃牛」罪行，最高可罰款2,000元。但警方透露，原來康文署轄下場所包括紅館及香港大球場，因同屬獲豁免發牌公眾娛樂場所，故不受上述法例監管。換言之炒賣紅館演唱會或大球場球賽門票均是「冇王管」，警方無法檢控。

比人屌過好多次

排成晚，睇住啲南亞買撚曬啲飛

多謝支那啦

收任何日子
任何價錢
兩連位
合理車馬費

三部電話加埋打左幾百次
洗到啲通話紀錄無晒 唉

黑撚到呢

有咩唔光彩

大把生意咁運作 你唔去屌？

定係純粹買唔到飛發難渣

抱歉，因為已超過限定的購票時間，你必須再次登入才可重新購票。

屌咁直情只售香港人啦，仆街蝻亞！仆街張超雄！

重點係，以後城市售票網要點入
到底係由佢load定手動f5定點

順便屌埋AIA啦 已經見到個做aia嘅保險床單狗係ig story問有無客要飛

放棄了 去唔到睇都唔會買黃牛

上之咁撚多飛賣到下晝4點都仲買到邊有得比

入Urbtix仲難過中六合彩(單次嘗試計)

黃子華開咁多場 邊有得比

係咪已經唔洗入網了

780飛上到山頂

入shittyline嘅難度係另一個層次

誠收兩張飛

收1080/780 2連位

下個禮拜仲要搶多次劉華
屌想喊
點撚樣搶

根本個座位表就鳩

其實係咪已經可以放棄

黃牛狗死全家

老老實實 我寧願俾返個制我禁下仲好 果時係容易入d

780山頂位飛 自己做埋黃牛

咁左要相連都比唔相連我

收24 25 任何位

DLLM 入到去都timeout我

岩岩買到連位 大家唔好放棄

睇返座位表 可能係相連

321 321 321 321 屌你整個多鳩餘規則點買啊

入到去個D有冇咁-6

跪求2張連位 780 合理價錢

我就係咁樣, 等到夠鐘就彈返出去。

任何日子！

1分鐘前仲禁到780 兩連
仲要係53段24行
唔好放棄

但係唔同段數wo

跪求2張任何價位，日子
合理車馬費

屌你又倒數

跪求2張任何價位，日子

求 星期一二 任何價錢
合理手續費

入到, 全部日子, 全部少量.
又要好似之前咁係確定load飛...屌!

點入?

應該有人放番出黎

我屌你老母咩
入到去揀次飛都請稍候成分鐘
買條撚?

姐全部比人hold緊

sor9 咁啱屌中你

08分入都time out

都係手波refresh, 別無他法

有單張求連位

求任何日子 2連 可接受小量手續費

呢個人我好耐以前已經唔知咩原因block咗 唔好理佢啦

入到去揀一次飛同我請稍候成分鐘係咪玩鳩我架
得個15分鐘買

Load撚到time out

靜靜 你買唔買到呀

可以F5入?

其實宜家排隊塞住左係點解 唔係賣曬就趕人走

我收啊

我都想知....

求下你大佬比飛我

留名等加場

你排邊？宜家係全世界都塞緊？

不停開tab撞入去

不過都無用了, load唔到飛~準備timeout~

網到入唔到

有冇人仲排緊

求任何日子/價位

求350 4張 任何日子

Pm me

應該係system入面有人hold飛 萬一趕晒D人走又有飛放返出黎實比人屌

奧運

收2張連位 任何價錢時間

點解會咁

讓我有希望地活啦...

比tg你？

真心痴撚線
依家係等多過1分鐘然後系統繁忙
買閪咩

我要啊！！
二連就OK

3210 3210 3210

跪求2張同女朋友睇

收任何兩連位

係就好 唔想要黑色座位表

收飛啊

數完都係咁

買到四連，780山頂位 不過已經好好彩

收任何日子 350 連位

大家咁話

巴打你排第幾

多左張$350 有冇人唔介意自己睇
原價俾你

me

求24
2張 任何價位

好想買比女朋友做驚喜

780/350 飛 求巴打出讓

自膠

屌你老母城屎售罄執柒左去啦

收2連位 林俊傑演唱會飛
住何日子及時間

求任何日子350 3連

咩人黎你係

收$780或$350連位

唉 開勁多個TAP都撞唔到 屌你老母

係咪有機會加場唉屌又要排多次

求1080/780飛 女朋友第1個願望唔想落空
可以加合理費用 求巴打

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

加場都唔係咁易買啦
加得一場既話 就算冇咁黑應該同3場既飛差唔多

2連 講漏左

求任何日子 任何價位2連位

咩價

收任何日子350四連或者780 1080二連

收$780或$350單張
毒L自己睇

求1080 2張

宜家等條隊郁 好似返返去3月咁

你班7頭講埋啲咩比女朋友驚喜又想原價收
不如我比個驚喜你女朋友啦屌你老味

買到$780 x4 但已經34行

780 34行

收單張 岩岩分左手想自己聽

傻啦 佢加場都係咁黑

跪求換飛

段49 行38 位94
換
段58 行39 位86/88

或
段58 行39 位87
換
段49 行38 位93/95

賣得比8個南亞裔 之後就話暫時無位
排好後既我 決定放棄...

五月天?講起都令人火滾
我又入到啦, 不過又係load飛人生

1080 24號 2張單丁位
想換 尾場連位 780（可以互補差額）/1080（加錢）
只換不賣

演出日期
1) 2018年9月23日 (星期日) 頭場
2) 2018年9月24日 (星期一)
3) 2018年9月25日 (星期二) 尾場

第一日係星期六, 會理由唔加場吧？

收兩張25號1080兩連位 可加錢

我排頭20都搞到1點幾先走得

演出日期
1) 2018年9月23日 (星期日) 頭場
2) 2018年9月24日 (星期一)
3) 2018年9月25日 (星期二) 尾場

第一日係星期六, 無理由唔加場吧？

乜野叫第1個願望 咁第2第3呢？

已經留左俾第一位搵我既巴打

跪求換飛

24/9

段49 行38 位94
換
段58 行39 位86/88

或
段58 行39 位87
換
段49 行38 位93/95

其實賣曬未 點解仲見到甘多人排隊？

點解你覺得有人會同你換？

有小道消息？

收2張任何日子 任何價錢
肯加錢

覺得自己好On9

你開吧

加場都冇用啦，入唔到

屌你老母最撚憎呢D慢慢加場
明知道一定爆點解唔一次過放
到時候第二次開賣又係比班南亞排隊買曬

真係賣曬就趕人走啦 唔好比假希望我

收2張350 自用

thanks!!

收任何日子350四連或者780 1080二連
肯加錢

解釋唔到比你聽 我試過去買 但真係買唔到 加場既我都會去試 如果有巴打肯放既我好感激 無既就算 我唔知你質疑我做乜 唔嘈 有野令你覺得我唔岩既我道歉

城網真係垃圾黎

唉
我呢隻後門狗買到尾場1080x4
點算好

入到去都冇撚用啦屌
唔係請稍候成分鐘就話所選區域比人揀緊
仲要得個15分鐘

平時又話多毒撚, 一求飛就女朋友生日

由citi 個日開始禁到依家都fail 冇計...
我加多dd ok 架

跪求換飛

24/9
$350 單丁換相連

邊邊有著數咪邊邊囉

可以考慮放比我

唔係實名制就已經係垃圾

巴打我想收兩張尾場1080 可加錢

我都唔知 仲係樓梯

買唔到飛個個網你都話垃圾架啦

點解要用連位換你兩張單丁 仲要互補差額同加錢

收任何日子$350連飛

屌我都係 熱到pk

話加錢嘅睇價啦 3倍

佢冇唒講聲都好，依家其實係度等奇蹟

禁左成粒鐘 入到去 抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

D飛去左
1.AIA
2.優先訂飛
3.內部飛
4.黃牛狗

公開發售0張

完

走啦

之前見過呢個網，賣成萬

我加錢

真on9 貴幾百我都接受 成2000蚊 真係on9 排26都可以無

原來我就排到入商場

咁大個願望自己訓街幾日買啦
一味喺到求飛 一係就買黃牛

明知我地都唔會死心 侷住同佢慢慢排

$780>2020

有人出2000@ 我會賣

跪求2張同女朋友睇...

收任何兩連位

誠意

跪求2張同女朋友睇

0
0

明 唔嘈啦 我唔岩

想問揀左速遞會幾時收飛

入左去 其他人已點選位置 已售完

佢呢d好高手續費
比個網食左幾百
寧願呢到收費比多幾百算

starhub先成萬 呢個7千幾

$1470 售罄

跪求換飛

24/9

$350 2張單到換相連

巴打，我走先啦；頭先個經理都話成個鐘都未出到飛，我個位置冇可能排到；你加油啦

頭先職員好似截左龍 係咪代表我仲有機

誠意收兩張連位780

未出到飛即係點？hold起曬？

希望手足都買到飛

高價收2張 任何位置

公售做乜唔揀自取？

手快快同唔係成日買唔熟

已完 香港人想睇睇演唱會 等實名啦

你覺得好合理？

到底仲等唔等好

之前，唔好意思

入到去，但一直顯示請稍後

唔撚明通利d人講咩 有定無都講聲呀

跪求2張 任何日子任何價錢

出唔到飛, 假希望, 真係好仆街

你以為實名都會買到飛咩

咁你想有西位定冇飛

實名會難炒飛啲

講真 我唔介意實名制

JJ 林俊傑 聖所世界巡迴演唱會2018 香港站(4)

等加場，上面巴打話1點前公佈加場

仲要見到3日全部價位都有少量，但揀唔到，果下真係DIU

有冇人買左24/9 $350單丁飛

好似mac機易入d咁既！？

係，9成啦，所以黃牛有飛好散

岩岩通利條友話無晒飛

加場啲飛都係落喺黃牛手上

兩部電腦開左幾十個分頁auto F5都只係入過一次

加場個seat plan 可以一樣

所以咪果斷買左囉

留名跟進

我而家又入到, 又係咁既情況, 好失落

有冇人買左24/9 $350單丁位 一齊睇

屌無曬啦

都係一直請稍後？

我想要一張
有無巴絲有多

排隊講既?

佢話應該都係無架啦 跟住開始清野 但係仲有成堆人係度排

有冇人係9/24 61段19行可以同我換單丁

收350 2張

收2張 780 ，

收任何日子$350/$780 4連

12點都入唔到嘅話就放棄

收2張780

3 2 1 0 ...
3 2 1 0 ...
無限loop

巴打你仲排緊

玩完

有冇350單張？

岩岩條友叫我地走lu

個fd賣撚左12張350 每張都賣到1500 今次fat fat了

有價有市

跪求2張 23/9既$350
Tg: karlie_kk

話曬都貢獻左成晚 唔死心 宜家走啦

見到咁多人跪，有幾多人讓啊，350都炒到4倍

內部撚都每人4張定6張

6張

公平咩

唉

收$780 兩連